李文亮仆街死係對香港人道德嘅考驗

我唔反對你用藍絲迴力鏢去做文宣打擊政權嘅fans

但表揚/悼念藍絲嘅人，完全係道德淪喪

當佢地見到我地香港市民俾黑警毆打，佢地係拍爛手掌，仲叫黑警殺哂我地

冇一隻藍絲係蘑菇

當左膠表揚藍絲嘅時候，佢地已經成為藍絲，唔再係同路人、唔再當遇害手足係一回事

12.1:

11.19:

11.12：

11.11：

10.31：

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.29

7.28：

7.27：

7.13:

6.12：

香港人同仇人誓不兩立

市民被黑警強姦、謀殺，對於死左膠嚟講只係彈藥
但對於情同手足嘅真香港人嚟講，係血海深仇，藍絲同黑警同樣罪名

利用

你可以文宣嚟分化，但絕對唔可以支持一個有藍絲身份嘅人

少潔癖 以目標為先

我只可以講 佢當人命係人！
但唔可以否認佢係個仆街！
對佢嘅死完全冇悲傷感覺

佢咁快死就有著數，應該長期吊住條命成為研究對象、長期受苦

你咁係當已經遇害嘅手足係condom，我唔能夠認同

仲係到講利用，而家醫護就真係比香港利用啦，而家醫護面臨秋後算帳，你班冷氣軍師仲諗緊班支那人而唔係諗點接力罷工，成個連登都係兩盒thx同埋班支那人，我正式宣佈罷工醫護成為condom

今日係8號，係周同學遇害嘅日子，居然有人自稱黃絲但主張悼念、吹奏一個撐警殺人嘅藍絲

周同學係俾佢地謀殺架！

真係好諷刺，周同學、彥霖同其他遇害手足泉下有知一定好傷心
但至少仲有呢個post入面幾個同路人唔會忘記你地係點死

文宣你又明 行動文宣就唔明

做zuj保護lsi咪所謂行動文宣囉

藍絲冇蘑菇

同藍絲割

智障人士：消費佢嘅死來打擊支共 有咩問題？
現實：民主中國借屍還魂

［正視聽］李文亮醫生=環保少女，請盡情消費，唔好停留係政治bb班

李文亮=希特拉，埋堆？不了

認同
悼念佢係on9

應該係向支那人宣傳言論自由既重要性
而唔係悼念

好齊
樓主好波

香港獨立
唯一出路！！！！！！！！！！！！！！
為港獨而戰
只有港獨
才有五大訴求！！！

其實無人想悼念佢，我哋睇中嘅係李文亮件事嘅重點，係當時佢發現武肺發生時，中共對佢言論嘅事係無中生有做成不和諧而打壓佢呢點，呢樣正正令巾共嘅制度問題完全赤裸裸放上台面，所以要悼念嘅係民主同新聞自由唔係李文亮佢個人，佢只係綠葉，我哋做嘅事就係記者，將「真相」話返比佢地聽，正如我地受記者比「真相」我哋而令我地對港府嘅仇恨同不滿一樣，所以記住，我哋今次悼念嘅係言論自由，真相同民主

香港獨立 唯一出路

可以恥笑迴力鏢嚟分化佢地，但唔好嘗試模糊敵我

切勿對中國人同護旗手有幻想，當你對佢地鬆懈時，佢地會反咬你

不討論該不該死只輸岀革命

當然

方向應該係從中煽動支那人吹奏佢同明白無自由會食屎->用反對聲音亂中共陣腳
而唔係香港人都當李醫生係英雄咁j
唔好比大中華膠同李卓仁之流乘機搞事

幫你推
唔好大中華膠上身含李文亮唔該

agger

根本依家好多人話大中華膠係轉移視線，唔好望到中共因打壓李導致個延誤失誤呢個點，用仇恨支配你嘅理智同雙眼

你不如睇返我上面講咩先

利用 唔係悼念

埃及長子全部遭混沌吸食,咁D以色列人係唔係應該停止前往應許之地而返轉頭,嚟個We're The world攬炒呢?

正評係我俾嘅！

相反,但凡相信上帝而前往應許之地嘅,無論係埃及人或乜人,都可以帶埋佢前往.
狗狗不在此列

見到標題差少少就直接屌鳩樓主

我淨係知呢件事利用得好就可以分化大量藍絲

香港人就係冇道德 食開人血饅頭

推

你就仆街死，李文亮做既野有貢獻過你幾百倍

[正視聽]美奸李文亮喺禍国千古罪人

藍絲發現，仆街死啦你

扮左膠嘅藍絲全面進場

完全無感覺

大家要分清咩係自己人、可利用嘅敵人、同埋利用唔到嘅敵人

我想開香檳

愛中國既無一個係無辜!!!

如果荷蘭叻攪掂左林鄭你表唔表揚佢?

佢做過D咩唔係重點 今次佢做岩就應該要表揚

成日都要捉住之前既事 即係唔俾人藍轉黃?

醒覺都唔撚俾咁惡 無撚野下話

邊到有醒覺？佢就算批評中共都只係內訌，冇改變過撐黑警嘅立場

無人講過佢有醒覺
只係講緊以你尼D做過藍絲就一世唔可以表揚既態度
係完全容唔落醒覺既人
你覺得好有型站係高地時同時間亦限制左自己陣營發展

唔係做過藍絲，而係一直都藍絲
你咪去歌頌佢撐警囉

唔係做過藍絲就一世唔可以表揚，而係冇轉黃絲就點都唔會表揚。

冇錯

老實講 革命就係不擇手段 忍辱負重
勾踐會唔會話吳皇殺撚曬啲越國人係道德考驗
佢唔會 佢連吳皇既屎都敢食
最重要係達成目標
所以討論既重點唔係乜柒道德問題
而係吹捧佢會唔會令到中國內亂

yes

左膠道德撚？？

學吓美國點玩政治啦

擺粒膠又冇原因

令共產黨倒台就係道德

你理得佢撐警藍絲

如果你綴梁振英袋底可以令共產黨倒台，你綴梁振英袋底先係最大嘅道德

原來到2020年道德撚仲想FF佢地可以翻盤

你明顯齋睇標題，冇睇內文啦

出賣義士、烈士，不了

你個內文冇邏輯

邊個話表揚藍絲就同藍絲冇分別？？？你斷定？

donald trump表揚中共同習狗，佢同藍絲冇分別？

咁你咪去吹奏撐警暴嘅人囉
電單車撞人嘅黑警都被停職，你表揚埋警隊高層啦

成班撐警左膠入哂嚟

你智商幾多？

咁簡單嘅邏輯都process幾多？

個天擺明要收佢，無良知學咩人做醫師，返上天跟隊睇下駛唔駛落地獄

你左膠要支持藍絲咪繼續

兒登仔唔會明架，成班潔癖撚
咁好既題材唔用，仲spin話當手足condom
咁都唔利用你班打靶仔就真係當手足condom啦
手足打生打死為咩呀？為政權倒台呀兒登仔
屌你老母有得煲大唔煲大，你地先係當手足condom呀

成為中共condom係佢作為護旗手嘅榮幸

藍絲都吹奏，黑警更加覺得自己冇錯，害死更多手足，屌你班藍絲老母

我心裡面覺得佢抵死，同埋我公開借佢黎反共產黨有咩衝突？

直接指出愛黨好過咪得，只識吹奏嚟反共？不如吹奏埋白警嚟反黑警

所以話班兒登狗都弱智 成日講要獨立 不過連政治手段都唔撚識用

舉個例子

共產黨同美國，不嬲互相想對方死
但係donald trump永遠唔會跳出黎公開話"我想共產黨全黨死清光"
習近平亦都永遠唔會跳出黎公開話美國帝國主義必亡

On9仔，睇你點吹架咋
吹奏要言論自由既話已經動搖緊中共極權
無人叫你吹奏佢係藍絲架嘛
用下腦啦，中學畢業未呀
人地共產黨吹奏黑警都唔會吹奏佢射爆眼打死人啦
唔想吹奏既野咪唔講，想吹奏既就放大黎講
七個月啦，咁撚多手足比共產黨殺死
玩政治都仲咁撚多潔癖

如果你班兒登仔咁樣叫玩政治
恕我不能苟同
政治從來都係最骯髒既野
你自己都set撚哂底線，點無底線抗爭
點同共產黨打呀

兒登仔係咪次次都俾五毛狗帶風向先安樂 呢兩日咁多明顯五毛出黎叫唔好理李文亮係咪仲唔知咩事

好似你班連登政治家咁，唔講獨立先有機會獨立，政治手段果然厲害

睇下美國點樣玩政治啦
學下野啦兒登仔

on9仔，你為左拉攏反共，連藍絲都吹奏，呢種出賣義士嘅行為咪會趕走自己人囉，你睇下幾多人屌李卓仁個集會

俾黑警打嘅唔係佢啲人呀嘛，兒登仔

兩睇啦
利申死得好

多人屌，所以？
只能證明香港人太多潔癖
政治思想仲停留係普通人層面

支持武漢公安嚴正執法

根本唔多人屌 多數屌都係五毛同埋豬西兒登狗

其實佢唔係藍絲，佢係大陸人，同我地根本唔係同類反而藍絲明明係所謂香港人都咁先係真係食同類嘅垃圾

咁你繼續叫手足上去打生打死，幫支共維穩
支共就繼續飲住茶睇香港班傻仔打
佢就繼續嘆世界
我同你講，支共一日唔倒台，五大訴求都無可能爭取到
就係咁多
我只信祭奠手足既最好祭品，唔係更多手足既血，而係支共倒台
你想手足繼續流血無命
香港人請繼續保持潔癖

得罪講句，你班道德潔癖撚同班中立撚其實係無撚分別

笑左

想問gpa唔過3係咪唔洗諗大公司

兒登仔成日以為吹奏李文亮就係建設民主中國，係左膠
仲未知中共動亂到所謂民主中國中間已經夠香港分出去

所以？ GPA唔過3就無政治思考能力？

唔夠講到要起底以人廢言？

王維基當年中大都係second low唔過三

講係無用嫁
做出黎啦
On9
勾踐會唔會日日提住話要復國

我從來都唔明d人講講下起人底以人廢言係咩玩法
從要柒到起人GPA，呢d傻仔既生命係咪得讀書
覺得讀書唔好就會思維錯

留俾大中華膠、藍絲去

佢有撐黑警言論，係藍絲

你吹奏成為中共condom嘅藍絲會令中共倒台？咁不如吹奏condom 黑警令港共倒台
得罪講句，你班大中華大愛膠同偽中立港豬冇分別

「李文亮是吹哨人嗎？很遺憾，也不是。他知道了疫情，並沒有向公眾告知，只是在自己同學群里，提醒一下自己同學注意，警察找過他之後，他還有點後悔。

他只是做了每一個正常人最應該做的事情。知道了內部信息，先告訴親戚朋友注意安全，幾乎任何一個人，都會這麼做。」

佢只係一個普通中國人，唔好彩踩中政治陷阱，成為condom護旗手